估唔到連登原來咁多高手

預言家 算命師 法術師

已經知一定會贏
只要信不要問

質疑就係分化

總之一定贏

樓上做乜鳩

做乜鳩

都要盡力㗎， 唔係聽到贏就放pea
不推文，由佢跌，費事影響鬥志

自爆左

yes
100%既波我冇興趣睇

8樓

做得好 咪比樓主燈啦

bam咗

有冇預言家可以講下幾時先贏

心急人上

靠鬼神不如靠自己
和理非諗下自己有咩要做先

論和理非要有嘅覺悟

想知2樓講乜嘢

露點圖
比法術師整走左

啱啱imgay發咗功整咗結界 而家呢個post唔會比人鏟

多謝法術師